成日叫人地唔好當義士係condom

屌你地老母 前線義士可唔可以唔好當自己係condom
次次鳩守守到俾人拉
無目標 無目的
唔係當自己係condom係乜

清場愈黎愈難?
依兩次星期六日嘅活動次次愈拉愈多人
反而葵芳馬𩣑山咁樣be water出黎效果幾好

你地記唔記得不割蓆 不分化
後面仲有不受傷 不被捕?
屌你地 旺角收到電話架 咪撚扮睇唔到

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲